點睇張學友唔夠膽參加我是歌手

講真,大陸咁多唱得之人,是但一件都屌打佢
佢唔夠膽去挑機都明既
但李克勤古巨基都夠彊,佢唔夠彊

樓主是否有玩單機既覺悟？

又唔係未揾夠
咁多年得到嘅奬、唱片銷量、同埋知名度都已經證明左自己
你咁講不如叫樂壇長青樹出黎解釋下點解撚伯唔上去玩？

佢有解釋過，自己youtube

on9先會打爛自己個齋砵

古巨膠咁快就輸真係貪好睇咩

級數都冇得比，仲點玩呀ching

李克勤同古巨基個D係無乜野好輸。
張學友呢D輸咗就真係柒。